---json
{
    "title": "Samsung Galaxy J7 Pro Giá rẻ | Chính hãng quốc tế",
    "slug": "",
    "description": "Điện thoại Samsung Galaxy J7 Pro giá rẻ tặng ngay 100+ phiếu mua hàng giảm giá. Trải nghiệm miễn phí tại siêu thị + bảo hành 12 tháng + duy nhất 1 đổi 1",
    "layout": "j7pro2.html",
    "permalink" : false,
    "version": '1.1.3'
}
---